東張西望hea鳩我地連登神探

笑9連登仔on99

撚狗咁撚

咁佢無笑錯

以為會講下間野

TVB: 吹咩

搞錯呀 枉我地神探日日開住TVB捕實個廣告..

講咗啲咩

幾時開戰黎

好偉大

謝主隆恩

56正皮 死未

講左咩？

連登神探開成10個Post講一個TVB畫面

冇睇
咩事?蘋果煙花?

TVB擺明唔想我地再討論，但我同一眾巴打唔會放棄
呢篇所謂既聲明完全冇公信力
你地慢慢笑 睇邊個可以笑到最後